【基佬性取向測驗】以下咁多套戲，你最想睇邊套？留言寫低答案，小編會inbox測驗結果俾你!

A. 美國巨腸
B. 蝦你鳩凸與死亡性器
C. 基佬與他們的產地
D. 我屎眼見到鬼
E. 含腸派對

基佬與他們的產地

內容將會inbox畀你，有用的話記得share埋畀朋友！